唔理班狗陣間搜邊間大學都好, 所有大學生請必做好校園內迎戰準備, 見狗打狗, 黎兩隻劏一雙

黑警入侵大學, 等同宣戰
THIS IS A WAR!

宣咩戰？
你敢打咩？

叫你係條街打狗又驚狗埋伏圍捕
而家大學係你地主場呀, 你伏返班狗轉頭都得啦